如果你係誠哥,依家點應對依家中共

如果我係誠哥,買起tvb,變黃絲電視台,到時700萬人全港反共不是夢

ric7已經有now同viu

學侵侵甘，响香港北面起圍牆。